唔識用reddit既入一入黎

開左account後，點樣最有效推廣香港革命？
其實同連登一樣，就係開post 同upvote （按箭嘴向上變橙）有關香港革命既野。
所有 "subreddit" 就好似連登既台甘，但係咩野都有。
目前 r/HongKong 已經俾支持香港革命既人控制左，勁多支持既post，但係都好需要大家去upvote。因爲upvote 會令到post上 “Hot", "Top"既台，就會令全世界既redditor睇到。如果上到一萬upvote以上，就會傳出去好多人睇到。
其他比較多人睇既係 r/pics (純粹圖片+標貼 - 適合貼令人注目既相)，例如
r/news 同 r/worldnews 就係新聞網站，建議貼南華早報/HK Free Press既link。 例如 關注爐石戰記玩家既post，不知令幾多美國人對香港事有左理解
或 關注美國電視劇因爲唱衰習帝俾封殺
如果有人有興趣可以用 r/IAmA - 基本上係你問我答形式回答reddit用家既問題。其實有人已經為香港做左！
其實全世界都好好奇我地係d咩人，點解可以抵抗甘耐，點解可以老解都唔驚，點解西裝友會肯出黎勇武，點解呢場無大台指揮領袖既運動可以持續甘耐，點解可以有全港人鏈呢d甘得意既舉動，但無奈連登難注冊同又無咩英文。
好多文宣其實可以擺上reddit！有好多文宣組做得好靚架！如果英文唔係甘好，可以考慮post圖。
香港人日日互相send俾大家既相，其實係reddit應該好受歡迎。

就係甘多。如果有咩想問我可以下面回答。祝大家reddit快樂。

push
【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

國際前線手足入嚟！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入黎